覺唔覺升左U之後仲問老豆老母拎錢D人好廢柴

咁大個人 番學番得三/四日
咁多日子得閒 仲唔番工 問老豆老母拎錢個D係咪廢柴黎
樓下應該有D傻西係到覆咩 老豆大把錢 每月30K零用是否廢柴?
我答你
係呀 你係廢柴呀 你係一個無老豆老母就無撚用既廢柴
利申 當年自從上左YEAR3之後無問老豆老母拎過錢
但佢地仲成日偷放錢係我銀包到 好侮辱

啱，係生性嘅就學吓夏樹咁自己賺錢

仲要loop多幾多次

冇計啦 鬼叫老豆有錢咩
可以既話我都想好似你班窮撚出去打工

好彩我老豆大把錢
唔似班死窮撚
屋企又窮又唔出去做野

收皮啦屌你老母

玩盡每一秒 我讀master 都仲問阿媽拎錢吹呀。
我而家有樓有家庭有比家用阿媽
我出黎做野就比5k我老母唔包伙食
讀書要做野個d都係窮撚

係 我好廢

屌你老母,你咪撚吠啦,呢度幾鳩時輪到你出聲呀?下?南亞狗,你狗黎架咋,死賤種,on9仔,再嘈連登全部人扶你靈呀

快撚d死啦你 屌你老母閪 獻世咩你